1人1個入行（建造業）嘅理由

聽講香港嘅工程師人工唔錯，好有前途喎

窮

Gay

風間巴好多人block咗你

一日未考到個牌都係做撚死

毒

雖然毒撚做唔黎呢行

又係巴打你 下下明讚暗踩

點解
我講嘅野唔岩聽就block我

大家係唔係諗多左

我不嬲都支持風間巴

多謝

多勞多得，始終工程人工咁高，係辛苦少少嘅
考左牌人工就更高

無OT錢點多勞多得吖，除返時薪仲低過做譚仔

輕輕鬆鬆又一日
吹吹水食下tea又一日
得閒吊下判頭影下相交下交課又一日
人工雖然唔算太高但學歷都唔駛高
性價比冇得輸

雙糧, B仔同油水
fat fat啦

為左身體健康

你依份咩工黎

19收貨佬

下，我公司個個master wow